等睇本土派去踩場。

D麻將館全部都轉晒殘體字，咁D本土派幾時去踩場呢？睇班鍵盤戰士點樣大戰黑社會。

公仔佬一出來...

成班本土忍立即靜曬，後退

你咪又係識得係網上面吠

係咪你柯唔出屎都要搵本土派幫手啊

我又冇周圍話自己勇武，你燒落我度做咩？我有叫你條茂利去咩？